咖哩仔復仇既機會大唔大

牙steph手感波0防守有邊個pg過唔到佢

以為講緊高達-.-

Defensive win shares都仲係頭20既 未去到0防守 不過手感真係一般